除咗亂 已經無嘢可以阻止到二讀

你都見到正苦已經唔講道理直上大會

多謝泛民